今日跟微信女買股，真的賺了

看圖

願者上釣
我咪願者囉

不嬲都話跟微信女買第一隻係安全

咁第二隻呢

🤟🤟留名跟機

屙煙了

如果我搵到廿零三十隻微信雞, 淨係買佢第一隻推介股, 咁複利計算, 我係咪會發達唔使做?我邏輯有冇錯?

唔通洗人腦第一隻實賺

我都有個微信女搵我 但我撚鳩左佢⋯⋯無得比我賺

似嗱似嗱有晒理論

我第一隻就俾人呃

咁冇得好講了

More

第一隻升一成
第二隻跌一半

推高個價再走貨？

引哂人入 佢全倉斬 搏蝕少D 要CASH